宜家Charles Schwab無debit card,同firstrade點揀?

有無人最近申請Charles Schwab真係唔比debit card比香港用戶?
如果唔比,cs仲用唔用得過?FT有debit卡每月一次free charge. 但FT匯入匯出費貴D, apps柒D, 9月有黑客事件
結論, CS or FT?

Ft唔係有debit card每月拎一千咩

我自己兩個都有，75% 擺CS, 25% FT, 遲下有機會會開埋美國IB

Cs停左好耐 我係美國岩岩搞左張

本來ib個張都想整

但佢好仆街話開戶唔係用英文嘅申請唔到

唔知算唔算種族歧視

絲打可唔可以講下點解

我想開ft 有冇人肯做referal

有咩分別?

佢會送免費股比你

係
所以諗cs對ft仲有無特別大優勢

做果個有冇嘢送

Cs個張國外拎錢免費 ft好似要少少手續費

2個都有

Cs宜家新用戶好似唔批卡
有無新巴打確認下

而家我見得返匯錢補貼 同轉倉

舊年停左冇批 岩岩興走資個排

仲有無理由揀cs?

我一個ib 一個cs覺得夠

Cs免傭 有國際debit card

Ib借錢平 用開

Cs無debit card情況下, 各位巴打點揀

同埋宜家cs, cs int application 仲有無分別

你地炒股定攞卡呀

td ameritrade個股票app好似做得好靚
有冇人用?

炒股係其次 debit card 先係重點

真，所以焗轉ft

呢位巴打識野, 唔似上邊條碌柒
Flexible deposit真重要

我可以啊

FT 有Debit card, 不過未攞。同埋擺全部錢係一間點都唔放心。 當年Lehman Brothers 就係一個例子

但係要有一萬美金先免到手續費

姐係最終你果9000美金 都係要匯返出黎

而家仲有股送

想做referral 可以 tg 我

thx. 想問下點解會cs比重大D

選CS 原因最安全

香港版未有免佣
國際版可能踢你番香港

cs張卡如果出外就要打比佢先用到
好煩

FT而家每個月首次美國境外使用免手續費

第一證券保留不提前通知隨時修改或終止本優惠計劃的權利。獲得的免費股票價值會與過去12月內其他優惠活動所得價值相加，每人不得超過500美元。免費股票不可轉讓或與其他獎勵同時使用，並且僅限於美國居民。第一證券員工，合約商，他們家庭成員，或監管機構，交易所的員工均不適用此優惠活動。第一證券保留拒絕客戶參與此免費股票回饋計劃的權利，一些其他限制也可能適用。

唔駛㗎喎 send個Travel Notice 俾CS就得

利申：試過去日本用 撳到錢碌到卡

因為CS 比較大公司

邊駛，只係佢可能揾你問者

去網上整番個travel notice就冇問題

Td會同cs合併

THX!

家陣知了

CS 買Bonds平D, FT好似貴1%, 我兩個都有. CS服務好D, 電話打得通. FT個Web interface 同功能好似比CS好. FT有Debit card, 搞咗個幾月先申請到, 又要打電話去美國啟動張卡.

多謝巴打詳盡解答
想問下cs int打電話比cs hk show唔show你?
另外, 巴打呢排張申請FT?先咁耐有debit card?

HK 應該唔show Int d 客

cs int一樣有廣東話cs

唔該哂

開左cs int兩星期
仲等緊批
如果真係投資揀cs好d
同td合併係全球最大，同對比ft係非華裔開公司

幾時同td 合併

CS 收購咗 TD Ameritrade, 所以TD應該會phase out

唔係要美國居民先有咩？

19年11月開始

現在未成的，過埋今年先知係咪堅收購。

同td合併係全球最大，同對比ft係非華裔開公司呢個都係其中一個concern. 本身投資諗住ib llc最適合,但唔受香港住址玩
Btw, 你申請cs int用bno? Form同w8都揀uk citizen?

有cs intl 期待可以用到td個app 好似幾好用

一萬都無 就唔好講走資啦
歐遊一次都用曬啦
廢拉柴

我用 cs HK, 但通常都係夜晚打, 條line會forward去美國, CS HK 好似受金管局官制, 有D野唔買得, 我買咗D senior subordinate 既bond, 佢竟然話我唔買得, gan硬Cancel 我個Trade, 搞到我見財化水.
唔知CS Int 有冇同樣限制, 幫我問下CS-Int 買唔買得 Preferred share ?

Regulatory changes affecting the purchase of complex products in Hong Kong.
Effective July 6, 2019, new regulatory rules in Hong Kong will affect the purchase of complex products. As of
July 1, Charles Schwab, Hong Kong, Ltd. will no longer offer the following complex products to clients:
 Offshore mutual funds
 Select foreign stocks
 Select fixed income products, such as preferreds, corporate convertible bonds, corporate subordinated
bonds, and corporate perpetual bonds

FT 好似每個月頭一次拎 usd2000 無手續費？

應該冇乜限制，落盤唔見有咩警告

個App係冇限制, 咁先慶, 我已經買咗, 兩日後個Account manager打電話來話俾我知我唔買得果D, 再過幾日就收到Cancel Trade通知

有無人試過直接HKD入account? 佢直接幫你唱USD
或者掉轉USD唱返HKD先過數畀你
個rate好似幾靚

乜咁都得架咩
我剩知OPTION LEVEL唔夠佢直情唔比你落盤

可能用同一套SYSTEM但冇特別分香港出黎處理...
但又有一套野對數......唔

原來cs有兩張debit卡

checking account 同投資account 各一個

功能一樣開左兩張好似on9左

我記得係話debit card唔寄香港

之前講開嘅debit card應該係講投資戶口個張

我見其他銀行外國人都開到checking account

cs可能都得 但真係唔肯定

我見條款係咁寫
"The Schwab Bank High Yield Investor Checking account is available only as a linked account with a Schwab One brokerage account"
睇嚟要開咗brokerage account先有得開checking acc
巴打係咪喺美國所以開到acc

係呀

我最唔明其實有brokerage account已經有佢張卡

仲使乜申請佢個checking account

今日收到張卡個陣上網睇左陣先知原來兩張黎

咁cs本身係銀行嚟㗎嘛，咁當然可以只開checking ac
其他broker就要同銀行合作

主要係佢個checking冇咩吸引力

我用boa做實體銀行

再開Marcus by GS 同Discover兩間虛擬銀行

呢兩間活期saving都1.5厘

清你喺美國梗係無吸引力啦
但對我哋呢啲窮撚香港人就濕撚晒啦
開到人哋要截龍呀

你要close哂adblock, popup block

既係響香港開唔到cs checking account?

marcus and discover都係美國虛擬銀行？香港人開唔開到？

debit card就肯定冇
checking a/c 可能仲得

agree
i dun care its debit card... seldom draw money out la

cs debit card 超on9, 出埠用之前要打電話報告先, 否則張卡攞唔到錢的.

真係好多人唔會去檢查自己申請左既服務有咩

同我話佢on9有咩關係?
做咩要填travel advice? 要填就係on9, 你明唔明?

但係唔係有50萬usd 保證咩？

400萬港紙，離岸，有debt card，又平

無得輸

你張銀行卡去海外提款係咪唔駛開海外提款功能

可能你一年去一次泰國好大陣仗, 但我係全世界周圍去嘅人, 邊得閒不停咁send嗰advice呀

繼續講落去啦

真係呢個問題就一開始會講

第二頁已經講咗次 啲人都係唔肯追post

題外話，Firstrade ach 入金要等一星期先用得😂😂😂😂有無一間香到又快啲

條友好撚柒

想問吓有冇邊間有自動退稅? thanks

你呢個情況可唔可以special request 佢
say一年validity 既travel notice呢

一間係高盛開 一間係discover信用卡間公司開

美國好撚興呢D高息虛擬銀行amex都有做

外國人唔肯定 同埋非美國居民收到利息又會有稅務問題

好似可以一次set一年時間其實都係安全保障黎啫

好似係 25 萬 cash + 25 萬 equity securities
同埋真係執左既話攞返D錢話唔定都要好耐

好過冇啦

之前外國讀書，家人入錢hsbc，我係國外直接提款好方便

btw，宜家hsbc都要set advice，但安全好多

張卡其實有用
好似想買Switch game, 美加鎖咗要美加卡先買到
唔收香港既卡
歐洲都係, Monzo卡買到又係唔收香港卡

無bno 仲開唔開到 cs international

另一post有提過，有間叫做Sable既公司，有往來戶口同信用卡(無額，要入錢碌)，唔知安唔安全

source?

兩日內都搞掂喎 citibank

舊年新聞嚟喎

Ach, 唔係wire

Ach 免手續費的

入完即晚買得啦wor

Citi priority 都係免

真係唔知，用開IB
咁thinkorswim點算

Ach係拎錢都免

咁荀

希望佢會保留

Citi拎錢係咪得比 $35出金錢

不過ACH通常至少要過夜先到

順便講埋，CS而家有冇卡都建議整張TransferWise卡（非香港地址）
因為CS可以ACH過去
加大每日提取額之餘亦可以彌補CS本身張卡唔Support 3DS既問題

CS ach幾耐用得？

Firstrade到帳後要等多五日

你講一開始setup？大概兩至三個工作天
要等CS兩筆數過到TW，你要將嗰兩筆數既額（少過一美金）入返去CS度就搞掂

之後每次ACH大概一兩晚就到TW

Firstrade 落左ach 指示後，第2日就會見到條數，但要等足5日先可以用來 trade

cs 有無類似規定？

講緊由CS轉去TW你係咪掉轉左野

TW ACH過去CS冇試過，我用citi過數

哦，咁開cs都無大作用了

如果美國有地址有人幫我收卡又會唔會肯寄本地？

個人用緊CS, 最後一批拎到DEBIT CARD
但想知MARGIN 係CS買股 收費貴唔貴.

最後一批則係幾時由請
Cs margin唔抵玩, ib平好多

香港passport加外地地址都開到？

上年8月入紙 好似

我本身已有cs戶口，入過錢
唔記得左如果提款到香港戶口，cs收幾多手續費？

銀行匯款手續費另計我就已經知了

ach有冇得拎佢25美金

ching你係去美國旅遊開?定係做左美帝國民

如果有100k usd 就免手續費，100k 以下就25usd

綠卡

FT無左$100存款，變左$25000先可以申請

想問For 保命,
係唔係Firstrade 快手d?
BNO申請, 公民身份填乜? UK定Hong Kong...

其實張 debit card 有咩特別,做乜咁想要?

特衰過咗期，冇諗住續。

當你係香港走佬之後
全世界任何地方都攞到錢

無所謂
填錯First trade CS 會叫你clarify / 改
佢地CS充滿處理香港人經驗

唔該哂 兩位巴打
已申請，等批

師兄係用BNO加香港地址?

Push

利申學生無10k usd，拎錢要手續費$35
但係咪話1個月有一次free定點
ib係咪主要投資

sor我睇左好耐都1999
淨係見citi piority 轉過去無手續費

你問cs定ft?
Ft 35usd withdraw一次, debit卡一個免手續費提款一次弓(聽聞)
Cs 25usd withdraw一次
Citi priority transfer usd from HK 免手續費

*debit卡一個月

CS BNO 開唔到問過

ib ach去cs
中間好似4-5日

改左policy, bno開到好多成功例子喎
聽聞特衰都開到

果日問已經唔得 離岸

比多小小context ok?
你用咩方法申請? 佢reject你既原因?

無記錯10k有卡,你上網睇睇